東京旅遊 酒店附近有咩行/必食 一問

水晶宮酒店
日光花千鄉旅館
東京灣希爾頓酒店

有沒巴打知附近有咩行?
有咩必食/必買 求救

Tabelog幫到你

東京灣希爾頓酒店即是迪士尼啦， 好似冇乜野食

唔該巴打
想問下幾分先食得過 搵到附近最高個間先得3.19分 其他都得3.0幾

3.4-3.5以上